[CNN 專題] 柒婆：China Extradition bill is"dead"

幫手刷Viewer 啦 CNN 用左11 分鐘幫我地講
推上熱門呀

我無野講

推

我無野講！！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

我要食野！！

八萬五，已經唔存在啦

睇左兩次講到七情上臉

The comments清一色讚香港人重要有d叫香港人繼續抗爭

無野講

我無野講

刷youtube viewer 呀

Trump: FAKE NEWS

第個講都信
依條柒婆啲前科多到噉
信佢嘅應該自己老婆俾人屌到個閪爛晒都信佢冇出軌

lm

我冇野講

WITHDRAWA NOT EQUAL TO DEAD❗️

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

WITHDRAWA NOT EQUAL TO DEAD❗️

留埋言呀
我地未贏架

liked

聽完
千里之外的 CNN，對實況的了解比藍爸藍媽更深入，準確，全面．

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

幫手係youtube 留言呀 d 外國人好似唔識睇description
以為我地贏左

CNN ho ball

CNN 好清晰
柒婆啲語言偽術 正仆街來
諗下一步要點幫大家clarify
我地嘅demands 一樣都冇做過

大把煎落偽abc度

點解咁多dislike

up

五毛

五毛未收到指示

push

留左啦

CNN有時會管制吓

你聽到尾未？
唔好簡單二分．

我覺係要話俾外國媒體聽，立法會條文中係冇Dead呢個字眼，只有撤回(Withdraw)

佢地都質疑既然官都話意思一樣，點解又唔肯用人民果個字眼．

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

thanks

多謝外國勢力CNN

CNN睇得好清

Description 有提

Hong Kong leader Carrie Lam said Tuesday that a controversial extradition bill which spurred weeks of protest "is dead" -- but stopped short of a formal withdrawal

係外國人唔睇字

幫手留個言

幫手係youtube 留言呀 d 外國人好似唔識睇description
以為我地贏左
1
0

因為她是基督徒，她相信基督會復活的. lol

用送中侮辱耶穌

留左!!!

我英文差
咁寫有無問題
I am a HongKongers.
We can't agree carrie lam talking about extradition bill have been dead.
In our legislation system, only have postpone and withdraw. Dead and suspend is not existence. In fact, legislation system not any process to kill the china extradition bill.
so, the "extradition bill is dead" is public relations

唔好恥笑我

推呀

攞

未睇但share左先

Push

推

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

When Carrie Lam was the head of Development Bureau, she restarted the demolition of Lee Tung Street once she said "Postpone". This lady is not trustworthy and she can restart the Bill when she want

CNNCNNCNN

I am a Hongkonger.
We disagree with Carrie Lam saying the bill is “dead” as it has no legal grounding, which means that “dead” and “suspend” do not exist. She is just playing the word game to trick us.

錯好多 改左先

幫手係youtube 留言呀 d 外國人好似唔識睇description
以為我地贏左

澄清香港仲努力抗爭緊架

dust flies smoke eliminates

幫手係youtube 留言呀 d 外國人好似唔識睇description

以為我地贏左

澄清香港仲努力抗爭緊架

上呀推佢老母

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

短短10分鐘講出心聲
佢地都跟得好貼。。

CNN燥撚咗
「針對全城4份1人口出黎遊行，7月先至過咗幾日就播2次同一隻錄音帶把撚咩」

幫手留言 澄清未贏架

d 外國人以為我地贏了

聽我都勉勉強強
寫有無example

According the rule of HongKong's legislation system,the formal stopped short only "Withdrawal" and "Postpone".
"Dead" just a misleading statement.
"Dead" which mean it can restarted in the future.

英文都好屎 頂住先

低處未算低
我自己GG translate...
It's only have "postpone" and "withdraw" in Legislative Council rules of procedure. So "Is dead" is not legal validity

kill Bill

高汁
推

So many people die, not see you die?

Btw thanks for sharing ah Ching, will wash post under that YouTube clip after going back home.

Good job

仲清楚過啲港媒

巴打幫手comment 呀

幫手like